葵涌邨親母殺智障兒童已證明香港需要實行生仔死刑制度！

仆街！ 既然都會發生悲劇，點解要生仔？？

生咁多根本痴線，教又唔識教智障的兒童，咁不如香港實行死刑制度阻撓香港父母生過多仔女好過，就算生左個智障既都可以無咁大壓力照顧，咁樣就唔洗有悲劇發生！

將悲劇提前左佢，以死刑制度唔比人生仔，只準生兩個，就已經可以將大部份悲劇消滅左啦屌！

支持香港政府為超生政策重新立死刑制度

你咁同共產黨一孩政策有乜分別

你5毛？ 實行死刑 犯國安個班全部都要死啦 扔氣油個班都要

所以話生仔要考牌

要阻止父母殺子女現象既出現，必須要立死刑制度阻止超生既發生，生兩個就最好！

生四個要誅九族！！！

你阿媽生左你就係一個悲劇

無錯，就係想學中國共產黨一孩政策，但我會將佢微調為二孩政策，對細路仔成長又好，對老豆老母照顧壓力都係好事黎。

三個或以上要學鄧小平處理手法，一律死刑同強制絕育，唔比佢地生太多

生太多比自由會點？

咪都係出現番今日母親殺子女既悲劇，佢咪又係要坐一世！

長痛不如短痛！ 強制立法啦！！

不如直接啲攪生育前學歷+資產+生心健康檢查重好啦，過唔到唔比生
想生超過一個就要再評估

就會發生維族女人被逼墮胎、切子宮的悲劇

你就哂鳩氣啦，而家咪又係有悲劇出現？

成日講自由講自由，而家悲劇出現左又當睇唔到？

喂，好雙重標準者！

咁你點處理個母親啊？佢一世都要喺赤柱監獄過一世！

你又點處理啊，白痴仔！

咁而家又點樣？

個阿媽咪又係要喺赤柱監獄坐一世監！！

殺左個仔，做成一大堆悲劇出來！

如果未來的政府有一天有人動歪腦筋將政治/信仰取態納入身心健康評估點算?

生一個都要死
人類本來道德上就唔應該生

都係一個辦法，查到基因有問題就唔準生仔，就唔會出現悲劇，而家個阿媽咪又係終身係監獄到坐，謀殺罪一定入硬！

單新聞今朝震驚全港！

搞到咁樣... 自由有時唔可以用得太過份，必須有限制，唔係反而會被限制更多自由，如殺左人要坐監。

個阿媽唔生仔可能今日好開心咁樣生活。

但而家出現左悲劇你地又視而不見？

四個字 屌你老母白痴仔，唔解決問題沖出來7

而家個阿媽坐一世監啊，你又拋出乜野方案啊，垃圾廢物人

應該改善照顧智障兒童嘅支援，連登仔就永遠將件事spin去唔應該生

睇法官大人點判
而家個阿媽無法面對家人

其實有時好認同
信耶教結婚生仔前要考試

其實照顧一個小朋友真係唔易仲要好好教育佢其實係好花精力 一個不幸小朋友唔係正常健康 個種壓力 都幾難想像 不過同意生仔係要考牌 太多人心態有問題

不是所有悲劇都可以用政府解決。政府不可能救它的臣民脫離所有苦難，甚至它就是部分苦難的來源。

而家個阿媽肯定要喺赤柱監獄一世終老，呢d case根本係murder ！

兩個生命都一齊玩完，如果要講增加對智障兒童既支援就哂鳩氣，香港連房屋供應問題同低收入問題都解決唔到，你叫香港政府解決智障兒童支援問題？

開玩笑咩！同紙上談兵有何分別！

香港連最基本既住屋都解決唔到，政府更加唔會幫手解決智障問題。

咁其實不如玩極權制度限死唔比生仔，要檢查所有基因有無問題先比生仔。

咁樣係最低成本玩法，唔係悲劇只會不停地發生

個阿媽

好大機會判終身

兩個生命就此終結

個仔智障死左仲好
受罪比人歧視咩

政府不可以取得咁大權力。另外，我們平民如果能支援手足，為甚麼不能支援智障兒童？

係咪衰呢
你咁mean 個傻閪依家激撚到跳哂掣啦

on99 唔生多啲窮撚邊度有奴隸俾有錢佬勞役

只能講 好既政府可以做更多 etc 產前檢查個d 香港醫療系統 係驗d最大路遺傳病 如果想準確d 一定係自費出去驗 香港而家係連d產後憂鬱都唔夠資源 去跟 莫講d特殊需要兒童 更加小眾 而家d錢比曬支共都唔幫你d香港人啦

其實生仔真係要考牌同評估 屌你啦自己都養唔掂學咩人養細路仔 扑野就帶套啦

反撚智，智障兒童可以點教不如你發表下偉論
明明係港共政府自己cut資源唔支援智障人士先係最大問題，以前十六歲就有終身院舍照顧而家要等廿鳩幾年都未必入到逼癲啲家人
你就話咩唔應該生，係呀等班支那人生蛋嚟香港，香港人唔好生就啱

好多時家長覺得欠左佢哋，結果過度縱容佢哋造成好多行為問題，支援都更加難

以前英治年代根本就有支援，係支共傀儡政府自己cut資源走回頭路
你話人紙上談兵9up你自己咪又係9up，你而家有say咩？傻閪

弱智仔活下去可能辛苦過死

所以話連登血真係共產黨忠實支持者，乜人權乜自由根本冇人理

人既數量一多, 就總會有呢D EXCEPTIONAL CASE
難道你認為每對夫婦限生一個就唔會出現呢D CASE?
上年濕疹女殺完父母再自殺又點睇? 生一個啦

好啦, 跟住你又可能會再追加條件話父母一方有任何疾病都唔生得之餘此類
然後我又提出EXCEPTIONAL CASE, 跟住你又加條件, 有咩意思?
人口一多, 各種情況都會出現, 你又雙重標準? 悲劇呀~~~ 你

= DNA全面送中

一早block撚咗你啦柒頭

支持,支共港共全部要死晒先

block左又要睇我留言
on9仔

真正需要嘅係安樂死

冇錯，由客觀上來講，政府唔應該為智障兒提供幫助，因為呢班人完全係負累，一出世就應該即刻安樂死，雖然係好殘酷，但係要怪就怪上天不公拉

依家大陸變咗二孩政策了樓主係唔係大返佢搞三孩政策

唔怪垃圾政府怪個老母，連登仔

同意
生存落去都係受人奇異眼光
分分鐘害左佢地

你就傻閪啦，白痴仔！

唔提出解決問題一味屌鳩人，你就真係傻閪白癡佬啦！

咁搞咪無奴隸囉
有錢人需要工人
弱智無問題有力可以做搬運
而窮人又覺得生仔=投資
生得多就當分散投資

錯啦 產前做好檢查
知係弱智就真係唔好生
現實就係咁無事
智障仲生出嚟真係唔知為乜

而家我地都係得把口講，網上就凶狠，但個阿媽唔聲唔聲真係做撚左出來殺左個仔，而家佢都仲比人扣留緊，分分鐘入赤柱坐終身，都唔知點。

你話exceptional case，但係悲劇發生左就發生左，咁又可以點？？

唔屌由得呢d 殺人case不停出現？

好mean 咩?我都係跟佢個思維姐

死傻閪連登仔屌你老母！

鬼唔望你祖宗10八代全部冚家剷啦，傻佬入青山啦。

產前檢查乜都檢到呢個世界唔會有咁多先天病啦，你估而家存在既智障人口全部係老豆老母唔做產前檢查或者因為唔忍心落仔？

你都on9
宜家智障人仕係增加緊社會負擔
個老母咁做我覺得算係負責任行為

明知自己都未必搞得掂
再加個智障仔咁點撚樣生活

網上講就凶狠，面對現實呢d case你又點呢？

話個阿媽傻閪呀？

連登仔笑鳩死人，你咪一樣咁撚傻閪？

悲劇都發生左，我都係網上講下，但個阿媽就做左出來震驚全香港。

我就睇下林鄭之後會有乜措施應對呢宗悲劇，定係放手唔理。

點解死刑左雙非同支那殖民賤畜先?
佢地先係垃圾黎

或者學學北歐個政策？？

產後發現嘅
咁繼續養咪自己負責任囉
唔養咪掉去保良局囉可以點
做智障人士父母唔撚易架
下下企道德高地諗實係話揀養架

雙非同支那賤人就直頭要凌遲處死啦，死刑都便宜左佢地，落黎香港搶哂d房屋資源

悲劇發生左成年啦樓主
荒謬嘅事日日發生緊係香港
而呢個老母咁做得覺得係負責任表現
純粹法律上犯左法
但佢無犯罪

你想講乜，我咪話係on9政府cut資源，用埋啲錢去起大白象，加人工俾黑警都要cut呢啲弱勢社群資源既責任囉，我冇企道德高地話邊個喎

我覺得政府由頭到尾都唔應該比資源呢群人
燒錢無回報
又起大白象同黑警係政治考慮

而家係香港冇資源照顧佢哋咩？
而家係香港有錢但個傀儡政府用晒啲錢嚟維穩媚共，cut咗呢啲錢行返97前既政策咪解決到一大堆呢啲問題
就係咁簡單

咁第時你年紀大冇工作能力或者唔知幾時變咗植物人都應該人道毀滅你啦，燒錢冇回報

老實講我接受架
無價值嘅野
點解要拎政府資源
唔理個政府係咪港共呢個垃圾政府
我係世界上搵唔到自己價值一定會自殺你放心

ok，咁唔阻你，記住你今日呢句說話

冇心串你，若然你係香港居民相信已經享受咗好多年免費教育同學童保健，當時你又有乜價值呢？又點知自己將來嘅價值cover 得返政府喺你身上投放過嘅資源呢？

我當時撚知咩
小朋友就識諗呢個問題？

你咁講又有啲偏激，照顧弱能係社會責任（好似係）

但我覺得
其實俾幾多資源先叫足夠？
唔提產前檢查嗰啲
係咪要起好多院舍，然後請一大班人照顧、養佢地到終老？

偏咩激姐
現實中就過有道德標準因為你知我真正身份
網絡上大家平等 我唔覺得需要擺大愛嘅大眾道德觀

乜野悲劇提前左佢
你假設左生三個或以上實有悲劇先得出呢個結論

如果係因為其他理由 又冇其他手段 限生其實唔係錯哂 但強制咩墜胎 絕育 死刑只會造成更多唔同形式嘅悲劇

好似為左環保 世界可持續發展提出限生我都覺得合理嘅

個重點係無論你點樣規限大家
都會有呢啲事發生，都係會不停出現
正常仔都有機會俾父母虐殺
仔女又有機會殺返父母
唐樓分屍父母個細仔就係例子，呢啲case你根本無得防。。。

產前檢查驗到弱智
到底邊個弱智

屌你老母白痴仔 好似多過四個字

我論點係
產前驗到有問題/產後有問題
父母都有絕對觀責任
有政府包底有院舍住係父母好運係香港人
試下係支那/非洲 早就將個仔變棄嬰算鳩數

驗唔到弱智ka大哥
第二
你用返而家既科技去怪父母廿年前點解唔及早發現只係blame the victim

我咪講左
驗唔驗到唔係我想講嘅重點
重點係智障呢類case 係社會悲劇
但責任唔係政府身上

社會有悲劇，但政府無責任
咁邊個有責任？
獨居老人
工傷殘廢
父母意外身亡既孤兒
等等等等
大哥你覺得政府無責任咁呢班人要點

No offense 你既福利觀同中國有d似
以養老為例
外國社會就係會由政府承擔養老責任
年輕人要交好重稅儲唔到錢
但變左佢地退休都唔洗擔心
如果下下都以回報同金錢價值去衡量
就變左支那自生自滅 老人殘障要行乞既社會了

呢啲應該係釣魚po
特登講啲好on9好引戰嘅on9言論
等大家浪費氣力駁佢，唔留意真正有意義嘅事
所以見到呢啲無聊po
一律拉就得

我係唔明點先叫「足夠」
係咪生到弱智就推個細路俾政府養，自己乜都唔洗理先叫足夠

唔怕同你講
我支持無政府主義
政府嘅功能係現代都好被受質疑
人生而平等
政府負責弱勢係公義
但唔公義嘅事日日發生緊係我地身邊
所以我係反公義

話個老母殺個智障既仔唔岩果啲人可以試吓去匡智會同班智障兒童相處幾日先再講

自生自滅
可以結束生命
政府點解要養

呢種悲劇又唔係因為有生仔自由而出現

真
每個香港人
都為自己生活努力
真心有人會鐘意翻工咩屌
正常人就要為現實要低頭
而弱勢就可以不斷叫政府幫幫幫？
又唔見有人幫下普通人？

因為有悲劇，所以樓主決定製造更多悲劇

其實現行制度都唔係咁差既 每月殘障津貼二千幾 有智障人士院舍照顧佢地餘生 但問題係輪侯時間太 15歲開始可以申請 一般要等十幾年 家人絕對唔係咩都唔洗理

等侯期間佢地可以去特殊學校同日間展能中心 但係疫情關係 只可以留係屋企 對照顧者黎講無時無刻要照顧 係會造成一定壓力 相信呢單案件同疫情間服務停曬有關

生到有發展障礙嘅仔女 唔太關基因事
Btw 我同意冇錢冇學歷真係唔好生咁多仔

有唔公義既事=要讓更多唔公義發生？
呢種真正攬炒心態 要弱勢一齊死
真係抗爭手足想見到既事？
有冇諗過抗爭既初心係乜野？

以為自己去撚左港人港地

希望多啲人可以宏少少分析件事 而唔係一味叫人唔好生
照顧呢啲細路嘅壓力
唔係片言隻語可以講到曬出呢

應該津貼condom

連外國都無一個政府你睇得上眼？直接對政府呢個概念失哂信心

實行死刑都要等共產黨收咗皮先

外國政府同香港嘅政府性質係一樣
只係組成唔同
我對政府概念係因為政府呢樣野跟唔上時代

乜撚都立法乜撚都係一刀切 咁咪on9囉
個別悲劇就要立法
同鄭月蛾一撚樣

有冇啲咩無政府嘅例子
淨係聯繫到混亂狀態 新時代要無政府 無一個決策機構 管理機構？

我覺得你要先諗左政府係點演變出嚟
跟住慢慢佢地越嚟越多嘅角色
再睇翻宜家嘅時代 人類對政府嘅依賴係幾多
你就會明點解我會有咁嘅睇
任何政府都充滿住官僚

點解你會覺得同生幾多個有直接因果關係
你唔數下誠哥生左幾多個？何鴻生又有幾多個女人，每人生左幾多個？
連登仔講窮生仔正仆街都有啲道理可言，你以為自己大字就有說服力？

有冇女教練介紹

追番哂似乎你意思只係政府應該cut咁啲功能？反正都救唔哂 就撇除一部分服務對象？

無政府主義結果係真係好大鑊架喎 真係變左三不管咁嘅時期咋喎

有群體就有規則有官僚 有集體決策就有政府
小至家庭有一家之主 村有村長 班級有班會 學校有學生會 呢啲都係政府模式嘅影子

無政府主義地區 其實係入面有好多小政府小社會 各有各以唔同discrimination 劃分服務範圍對象

你唔講多啲我真係想像唔到 實實在在嘅”無政府主義“實行起黎有乜符合呢個時代 定係意思係 反對福利主義 要政府作少啲干預 揹少啲責任嘅舊式政府

無政府主義唔係=亂
你呢個logic
等同有槍=一定會拎嚟殺人一樣

政府係集權而生
我係倡分權

無政府主義等於冇執法機關 等於冇法律喎
呢個係我logic——^

所以咪叫你講多啲點無政府法
你留左啲part政府 人地永遠都係拎無政府狀態黎形容戰亂地區 冇執政力量嘅時候喎

你留左邊*part 政府

分權=/=無政府主義

我覺得你講野似反福利主義

去中心化
實際係咪無撚左集權呀屌你
宜家blockchain就係向緊果個方向發展
我係信blockchain幫到人多過信政府
你唔撚洗幫我定義我係邊一套主義
我地唔撚係玩緊social science debate
下鳩下叫我定義
定乜柒義姐我純粹講左我睇法
跟住你又駁鳩我無政府=亂
跟住又套鳩我落反福利主義

睇你條友都係文科撚
咁撚鐘意叫人定義點點點
定乜鳩意姐屌上網一撚把定義啦

巴打你好大壓力 早啲休息

你要搵下醫生睇下tim呀
腦癌咁款
咁撚鐘意分析人咩主義
無政府等同亂呀嘛屌
同d廢老思維一鳩樣

你control f睇下我幾時打個”定義”二字先啦

同人用term講乜乜主義 就預左本身有個意思架啦

咩駁你無政府主義等於亂
佢實實在在就係亂嘅代名詞我有乜辦法

唔想同腦殘傾計

冇啦啦變為罵戰on99

又冇攻擊你 你想唔答咪唔答 變到咁大反應好似我惡意challenge 你咁搞到件事柒哂

我無責任提供客觀資料比你去了解無政府主義
你唔撚識上網搵 ？
不斷問 跟住就講東講西
就話罵戰
睇多d資料了解左先好出聲啦撚樣

你都低能既

有咩問題？ 坐一世監又點？我覺得幾好呀

率先屌9人都唔係罵戰

“無政府主義唔係=亂
你呢個logic
等同有槍=一定會拎嚟殺人一樣”
你啲解釋咁高質 駁吾刀

你出去同人講 我支持政府分權 去中心化 所以我係無政府主義者 你比人笑柒咋

Anarchism vs Crypto-anarchism

好on9呀
你一直以為skip左crypto 都一樣意思呀

無錯，特別係佢地唔識表達自己，一有憤怒就會出手打你，都咪話壓力唔大。

所以話老母佢都係呢單悲劇既受害人

其實港共政府咁多年都無去解決個問題，你睇佢地由董建華之後，房屋問題完全解決唔到。

個老母殺仔有機會都同房屋問題有關架，你諗下得個兩間房，個智障大仔又要同細路妹一間房，佢又有機會成日打人打呢樣打個樣，拋野落街，搞到老母照顧壓力極大。

其實土地問題都有份製造呢個問題出來

智障一律強制人道毀滅
產前檢查發現個胎患有智障 一律強制墮胎
現存智障者若不幸懷孕 一併人道毀滅

咁同支那/德國納稅有咩分别?
原來我哋一年來爭取納稅而唔係民主自由。